有必要成立一個全英文twitter啲消息報導跟得貼而且準確嘅比外國人睇同share

定還是已經有了
可否share出嚟比我地大力宣傳下

推

We do have @hkrevinfo

仲有無